Mavic Air收得好差點解決？

隻mavic air好易就收唔到信號
市區飛100米就no RC signal + no image signal
效區就大概200米就無信號

各位點解決？

air 2 就fcc air 1 就無計

硬改個rc天線囉，唔洗好多錢姐

wifi機冇得解決

買過部2就會解決到